男朋友好大食點算好。。

同現任已經四年幾，三十出頭但佢性需求有增無減，比岩岩拍拖個陣仲大食咗。

每次見面都會性騷擾我，人少既地方又會直接伸手入黎，係街一冇人就好似奉旨咁會搞我同想出火。我對野外露出冇好感同好驚，但都畀佢試過係野外同交通工具到口同手。所以有時都同佢開房好過係街擔驚受怕，通常我地會揀正常酒店過夜會舒服啲，但佢開房就仲嚴重，晏晝check in 一次，夜晚一次，check out 前又一次，我前面後面同個口同對手幾勁都頂唔順啦。

點解佢越老越大食？有冇其他男人都係咁？我就明顯比後生收斂咗好多。

GAY到

我屌
隔住個moon都有屎臭味

痴線？

on99==

邊頭多
旺角我下次可以join

好心顧下熱狗形象啦

透過 HKG 分享一則貼文：男友好大食，就黎頂佢唔順

淦途又用四眼ac

PR公司大亨

你屎眼屌到損咗未？

親戚的金水同～何金水～有咩分別

一個派膠一個論政

好撚多gay post

咩人先會 Like hehe group